OU學生撚到Eason黑面

在3月27日於香港公開大學進行的「L.O.V.E. in F.R.A.M.E.S. 大專巡迴分享會」中，發生了一段小插曲，陳奕迅被同學表現弄得黑着面，令分享會在尷尬氣氛下結束。

分享會流程是先播放「Eason and The DUO Band “L.O.V.E. in F.R.A.M.E.S.” 音樂紀錄片」，然後嘉賓分享會及同學發問環節。在播放音樂紀錄片時，在場有不少同學不斷按着電話，甚至有人寧願觀看綜藝節目。幸好，此時陳奕迅與同行的三位DUO Band成員恭碩良、王雙駿、張傑邦仍未進場，沒有看到同學們的「表現」。

進入嘉賓分享會環節，陳奕迅、恭碩良、王雙駿、張傑邦與公開大學教師和學生代表一同出場，並開始進行交流。此時，陳奕迅仍臉露笑顏，有說有笑。甚至，當他察覺到在場有不少內地生時，他笑着對他們說：「學好啲廣東話啦！」，哄得全場大笑，掌聲不斷。

然而，當活動進入同學發問環節時，氣氛便急轉直下。第一位同學，以陳詠謙飽受批評的遭遇作例子，問台上嘉賓如何應付批評。同學發問後，加上一句：「還有，完場後可否合照？」此時，陳奕迅開始面有難色。以本人所知，陳奕迅一向不喜歡被要求合照。不過，往往他拒絕對方後，也會笑着跟對方握手。所以，這時我以為他面有難色只是因為同學提到坊間對陳詠謙之批評。在張傑邦正解答同學問題時，陳奕迅於座位上做起拇指向下之動作(同樣動作他於2013年的Eason's Life演唱會上做過)，並且搖着頭。

接着，第二位同學竟然不是發問問題，而是向陳奕迅說他們之前曾經合照，並向台上嘉賓展示電話上的合照(同學跟台上的距離相信接近十米，而且這同學展示的是一部關着的電話)。台上的教師便馬上叫他問問題，他竟表示沒有問題......

然後，第三位學生問起陳奕迅未來有什麼音樂上的計劃。黑着面的陳奕迅便對該學生道歉，因為他現在答不了問題。他直言此刻非常憤怒，因為看到現場許多同學一直在玩電話，感到不尊重，並請無意交流的同學離開。現場氣氛變得僵硬，在旁的恭碩良和王雙駿也馬上出聲解圍，並開始解答其他同學的發問。

數分鐘後，冷靜過來的陳奕迅再次說起笑來，可是已經緩和不了現場的尷尬氣氛。最終，取消了原定的大合照環節，活動就此草草結束。在陳奕迅返回後台時，他踢了一下牆壁，是仍為同學的表現而憤怒，還是恨着自己控制不了情緒呢？只有他才知道。只知道，這晚分享會只能以極尷尬的氛圍結束，亦與音樂紀錄片中的溫馨感覺形成強烈對比，很可惜。

Source:

咁都叫撚
點睇都似學生柒喎

OU is U ?

OU 仔不意外

唔尊重人= 撚人

幾得上個月先有個post請好好珍惜陳奕迅

又諗起問古sir 事件

記

正垃圾

最衰都係泥哥

預咗收負皮
有咩問題 你講啲野垃圾啲人悶咪玩電話 又無阻到你咁叫唔尊重？洗唔洗好似小學生咁教 老師要記佢地缺點
利：非ou仔 ou正垃圾

老實講
咁撚無禮貌就咪撚去聽啦

你就算唔係垃圾ou仔
你本身都係一件垃圾

2個盲反eason粉偷偷留下負皮
咪同我講你大學聽書你唔撚玩電話 jot齊note好撚專重lectuer

套紀錄片好能好睇

請無意交流的同學離開，屌你老母你老母揸支槍指住你個頭要你黎聽？又要聽又話唔尊重，仲敢話人講垃圾你都係收皮縮番去你老母個西到咪出黎柒啦。

公眾場合我喜歡坐喺到唔得？你又唔屌啲starfucks溫室撚？

唔撚想聽咪走 入黎玩電話做乜？

覺得悶就起身走人 係到玩電話咁叫尊重？
eason去咁多間大學交流 都未試過咁既情況

在場有不少同學不斷按着電話，甚至有人寧願觀看綜藝節目。

OU質素

公你老母眾咩 你老母就係公眾廁所啦
人地要報名再抽簽去睇 又要報名又要去到玩電話
你同個班撚樣都係諗住有得免費聽演唱會 想r著數姐
扮乜撚野大人呀

同琴日施永清個post相映成趣

OU學生質素可見一斑
都係禾含高質得多 召喚讀恒大又如何巴打

接着，第二位同學竟然不是發問問題，而是向陳奕迅說他們之前曾經合照，並向台上嘉賓展示電話上的合照(同學跟台上的距離相信接近十米，而且這同學展示的是一部關着的電話)。台上的教師便馬上叫他問問題，他竟表示沒有問題......

做乜撚野呀大佬......
好撚尷尬 中學生都唔會咁做......

垃圾學生
公眾場合問令人難受既說話
點解仲可以有人覺得學生無問題？

不如問返台下學生
「點解你地讀 OU 呀？」

on9999

「公眾場合」??
屌你老母講出黎唔驚笑死人
你仲弱撚智過ou班垃圾
你老母應該狗屌左先生得出你呢件雜種撚屌出黎

上面條友撩交嗌就咪撚理佢啦

樹仁 含大都未試過搞到eason咁
啲問題真係弱智先問得出 show合照出黎搏咩

唔係個個都入得去架on9

你出席得一個場合，就要尊重返嗰個場合㗎啦，如果坐喺台上嗰個係你你都唔好受啦

屌 上次黎ust想報名都報唔到 勁快爆

人地入場之前已經講明唔好玩電話 攝影
有啲u仲會收埋電話 唔收你電話係相信你地「大學生」會識自律

基本教養都無仲喺度認屎認屁
凳你老母可憐

講真個句 現今大學生既質素每況愈下
垃圾ou更加係廢中之廢

日本樂壇天后濱崎步前晚在紅館開騷，由於只此一場，故早前掀起撲飛熱潮。唱家班陳奕迅（Eason）前晚進場偷師，他雖盛讚個唱製作好，但不留情面篤爆步姐個唱有三分一是咪嘴演出，並說：「香港歌手咁做實俾人鬧。」他又透露因工作太忙休息不足，開騷時還睡着了。

濱崎步前晚在紅館舉行「TourofSecret」演唱會，全場爆滿，不少觀眾看騷後都吹捧步姐，偏偏坐貴賓席的陳奕迅卻唱反調，還踢爆步姐的演出有三分一是咪嘴。Eason昨日出席一個港台活動時提到步姐前晚個唱，他說：「真係好抱歉，我三日之內又錄音又拍MV，只係瞓得五個鐘，所以睇演唱會時瞓着咗。步姐行上前時，陳家瑛都撞一撞叫我起身，費事俾人睇到觀眾席有人瞓咗覺。」

佢自己唔尊重人又得

換轉林鄭屌學生唔尊重會點呢
畢業禮屌政府果陣 又咁多人覺得冇問題？

呢d小型alk show通常一飛難求
既然拎得飛點解入到去要㩒電話做其他嘢? 同果D買飛入場睇live但入到去㩒電話一樣咁on9

呢個放映會人地逼你去？
林鄭賣港 eason對班學生做過啲咩？

識幾個ou仔講野都係on99唔用腦 不意外啦

聽講係nds搞到佢咁燥
ou已經多蠢人 班垃圾nds仲要低一班
利申 ou仔 好想去睇eason

Ou

其實算唔算係EASON已經開始係新一代既心入面退左落黎
如果係6-7年前個反應應該唔係係咁

而家D後生會坐係度已經要還神啦

屌好心有得親眼見就珍惜下啦
幾多人想見都冇得見

埋土jj想去但冇時間

One ball guy 瀟大牌

屌你老母，陳奕迅真人出現喺你面前你竟然玩電話

第一個問完場可唔可以影相都算
第二條友show合照出黎做乜
On99

下次應該請麥浚龍

佢老母個西唔得閒，俾狗屌緊

個場唔夠full 幫手撐場

聽講係ou nds

ou仔真係好撚嘔心 高下立見其他u既好

ou仔真係做得幾好 撚到條粉皮發脾氣

畀著係我實勁多野問

玩電話嘅係支那人
睇劇集嘅又係支那人
問問題嘅都係支那人
坐周圍嘅全撚部都係支那人

Eason問幾多人識聽廣東話
香港人就梗係拍手啦
點撚知見到隔離個支那仲拍得大力過我
仿死驚人哋知佢係支那仔咁

利申低賤OU仔，而家更加低賤
大把人純粹因為Eason個名入嚟，冇聽過L.O.V.E.

我想見好耐都未試過見
成日希望自己係街會撞到eason

呢個有人訓着都唔怪佢
juno把聲催眠

狗咬狗.jpg

咁撚大個人尊重都唔識

陳奕迅自己都係咁 抵俾人撚

大撚把人係想聽免費演唱會啦
支那人性格改不了

係OU學生丟架喎
雖然都冇咩架可以丟

話咗佢哋好Frd，
本身掛住睇電話已經唔尊重，
仲講埋陳詠謙，
九成九上連登上到懵撚咗
以為連登有共鳴嘅嘢喺現實有同樣效果

問Eason點面對批評我唔覺得有咩問題

抵屌嘅係啲學生又要去又要玩電話，的確係抵屌

單春fans 扮睇唔到

咩垃圾標題

agger 套記錄片之前自己去戲院睇 係幾正
班人點解唔識欣賞 有Eason睇仲㩒電話
傻㗎

道撚左歉啦 你老母隻閪眼係唔撚係盲撚左呀

以為問eason一粒定兩粒所以黑面

我都想有呢啲機會聽Eason talk show
Youtube睇其他大學talk show
佢心情好可能又會清唱下
仲點會玩電話

其實呢啲活動你唔想報可以唔報
覺得悶都可以走

OU is who?

唔係想針對
但上一上Eason個IG
隨手都cap到一大咋支那

香港嘅大學都已經蝗化得好嚴重
OU呢啲嘢雞收嘅大陸學生就更加冇家教

恒大世界第一
Ou學生全部送入焚化爐啦

你覺得至高無上既連登仔會理你地班地底泥點諗咩 緊係見你鯨大仔拖你出去打60大板再拉你入黎淋你狗血先啦

噢，他們叫什麼來著？Superman？Superheroes，Whatever

個post好多Eason fans小心d

你老母出殯，d賓客係度玩online game睇YouTube你唔好屌人啊！

OU仔真係OU仔
無啲家教

我嗰間開左個talk既invitation link 20分鐘之內已經比人搶曬平時演唱會已經搶唔到飛，連個細talk都冇

我發覺有幾隻ou垃圾賤種比負評

屌我都好想去 好快就爆哂 冇位 點知係班垃圾入去睇 仲要話在場好多內地生 支那狗！

whale is fish?

btw有冇片？

Ou仔

冇錯
痴撚線我覆咗句
如果有得睇eason talk show
一定唔會玩手機
唔夠10秒就俾人負皮咗

00後係咁上下垃圾

第一張圖係喺樹仁喎

又話預咗收負皮？
又要扮大方又要惱羞成怒

蝗化問題無分任何大學
圖片純粹想講成個大學tour都好撚多支那

唔緊要, 我諗你應該都係岩岩升中一去慣週會, 悶都唔走得, 仲要順手笑番啲小學雞姐

No

ou 都算u?

你究竟知唔知咩叫尊重？ 好似你啲咁嘅人咪又係垃圾？
去完唔諗住聽嘅咁去嚟做乜春？

其實好慘堆港星 要接呢啲show
大學圍威喂 唔係冇嘢撈
唔係代言adidas咩
俾大陸班偽韓搶哂風頭
都冇人再聽佢新歌

HKU 同OU 分別

昨日《復》導演羅素兄弟（Anthony and Joe Russo）率領一眾主角到上海迪士尼跟粉絲見面，吸引上萬粉絲特地由各地趕來一睹英雄風采。不過主辦方卻似乎放錯重點，竟邀請陳奕迅（Eason）、容祖兒、張靚穎、張杰等歌手，一同出席晚上的演唱會，當主持人介紹歌手出場時更反主為客，要求眾MARVEL主角「Would you mind step aside？（你們介意往旁邊站嗎？）」，令現場粉絲即齊聲大叫「No!」，可惜主持充耳不聞，繼續讓Eason等人站中間影大合照，羅拔唐尼等主角則在旁為歌手鼓掌，場面尷尬，其間羅拔唐尼更一度疑似黑面。

當眾MARVEL主角及羅素兄弟下台後，被主持形容是MARVEL粉絲的Eason，竟問了一句「他們叫什麼人？超人嗎？」但其實超人是屬於MARVEL死對頭DC，其後Eason即更正表示：「超級英雄，Whatever。」引來不少內地網民不滿Eason，認為他不尊重嘉賓，而Eason疑似為平息事件，亦在Instagram刪除與羅拔唐尼的握手照。

個主持都麻麻

Ou唔意外啦

ou is university?

捐返入你老母個閪到啦
衝出嚟柒

吃鯨魚的人

恒大

點解會去ou

尊重唔淨係阻唔阻到人咁簡單 希望你係假膠

其實唔係得OU柒既，Kongu仔一樣柒。
星期一係Kongu個場，到咗問答環節，有個自稱讀緊PCLL既女仔問Eason對於盧凱彤死左有咩感受。

利申果日在場

點解DsE 傻既都考到上八大, 你要讀OU ?

就算條片唔岩睇，唔支持都要扮支持是基本禮貌吧

點可以相提並論
林鄭係政府高官，政府係收納稅人錢，做得唔好屌佢好正常，因為佢啲表現會直接影響你嘅生活

係
我喺現場一定即刻幫佢除褲啜佢對波子

明星仔咗黎咋，唔講以為英女王

你都唔尊重人啦

下

仆街 當時在場 有過半數都係大陸學生

唔明樓上quota晒陳奕迅冇禮貌個啲新聞做咩
正如一個地盤佬好爛口 你同地盤佬講就冇問題有禮貌？

「會員：馮提莫係雞」係其中一個問埋啲on9問題既人之一（利申：當時在場，並知道該位會員的真人）

平時上堂玩電話，睇片都算啦
呢啲event都咁玩法，真係好有問題
OU其他學生多得你地班on9仔唔少
利申：OU grad

依家ou充斥住普通話

八大邊間冇，ive都唔少啦

當時現場睇緊

巴打有冇諗過開post
用呢個角度講返件事？
我諗好多人都碌完第一頁就算

請問文中所講既係事實嗎？
真係好唔尊重人喎

事實

OU

開post要比萬眾連登仔審判 開完會仲衰

抵啲nds成日比人歧視

你都On撚9
咁撚得閒你唔去公民廣場坐下
屌你老母咁撚大個人連登都識上
講野咁閪冇腦

我嗰陣時想聽都冇得聽
啲有得聽嘅人又唔好好珍惜機會

埋大來，個link無人會知

陳奕迅都叫明星仔，咁香港都冇乜邊個係大明星

依家d學生係咁 唔識做人
你話係公眾場所 任你坐 但你搞到d真心想聽Eason 嘅人丫嘛 仆街

唔好一竹竿打翻一船人啦現場仲有好多人係有認真聽 啲問題問到咁冇質素係個別人士啦利申個日在場

唔聽書好明顯係唔尊重啦..只不過人地唔理唔代表咁做係啱

再者 個活動又唔係強制性 你唔想聽覺得悶 大可以離開
唔好將d 壞風氣講成係理所當然啦

利申 我都會上堂玩電話 知唔啱 但唔會搵藉口講到自己玩電話係理所當然

人地00後睇開大J唔識陳奕迅 咁講好出奇吖

鯨魚都唔係魚

唔知點解諗起十人巷個豆豆

屌你老味，班垃圾讀屎片？

屌，如果一早知佢係大J fans就唔撚同佢嘥口水

大學問嗰個好高汁

OU學生撚搞到Eason黑面

因為OU唔係大學囉

個主持都係學生 算係幾好
起碼氣氛和諧 有講有笑
仲氹到eason答一D平時應該唔會答嘅問題
「最唔鍾意邊首歌」（得罪其他音樂人）、「可唔可以清唱兩句」（會俾人當免費演唱會）之類

另外台下亦唔少係內地生 一樣好尊重場合
所以唔好話咩nds同本地生分別喇
根本主要就係HKU同OU嘅分野

ou仔做得好

有無OU學生出嚟講下呀？ 好撚仆街囉真係

咁恆大呢？氣氛都唔錯

你第日同老細開會都玩住電話開囉。
你又冇阻住佢。

魚仁生
鯨魚 加一分！

總之冇HKU咁好啦

HKU仔係連登都要靠踩尻人哋癈U打飛機

支那仔嚟
話自己尖沙咀見過Eason

嗰種戇鳩解釋唔到

咁叻唔撚好番學嘛

自重都唔識，學人講專重

咁又唔關hku事 條友唔一定HKU
但淡化NDS重要性囉

OU學位太多（學店） 有錢就讀得 所以好撚多大陸人
但HKU本身有成績格走左一批 已經少好多

如果個撚字係形容詞就行得通

當日提問既三個學生都係大陸人。完。

話含大好過ou係咪搞笑
Eson 撚會去含大咩 都唔係大學黎

Kingston vs ou, dog bites dog

去咗

你乜野人咪有D乜野fans囉
whatever啦!

係唔係比人串就可以黑面先

王之峰尼？

屌 講真 小學生咩
尊重演講者依啲野都要人教
區區可能2小時都自律唔到
含撚la

女正

而且此同學展示的是一部關著的電話
做乜尻

而家啲人冇乜家教都算，重要聲大大驚死人唔知自己冇家教都有嘅

連呢d雞校都去
今次OU真係柒出新層次
連雞校都不如

假膠味濃

屌政府有咩問題

衰過ive仔

玩電話咪玩電話，以為自己邊撚個？
自己冇魅力令到其他人專心仲怪人地唔尊重你

嬲撚到相都唔post
ou柒到癲

入OU侮終生 IVE恒管更稱心

古巨基去攪show都應該都係咁被人撚

恒生大學

香港不配有eason

佢唱超錯時你做緊乜？睇放學ICU咋
佢唱六月飛霜你做緊乜？ 咪仲係睇卡通片囉
佢成隻the key 俾大陸ban剩兩首歌時你做緊乜？喺課室玩女同學咋

屌你兒登仔
你又出過乜力呀？

呢個係交流分享會定粉絲見面簽名會？
痴撚線架班OU？

恆大>OU

諗深一層 應該係班NDS聽唔明廣東話
又夾硬報名去打卡 唔知佢講咩咪係度玩電話
又可以即刻放上咩朋友圈

都冇映大合照

其實無片，點解文章唔講埋相對論同外星人，反正都唔知係真定假

群體社會唔啱你

好醜呀痴線

OU都收咁多大陸人

笑撚咗 飛唔夠派 要幫手撐場？

倉頡 個腦快過隻手啫
尸口中月 人弓火 十大心 田卜戈

其他間間都有影大合照 ou今次真係7

唔夠人爭 無份入埸 但係好想同Eason say個sorry

ching ho ball

屌 人地咁難得去埋你間學校分享都唔尊重！
如果你氣氛正，分分鐘唱埋首歌你聽！
我ust想去都搶唔到呀！ 你老母！

咁就叫撚
明明呢啲叫冇家教

IVE>>>>>>>>>>>OU

笑死
第一係活動係自願性質 覺得悶其實可以離場
要玩電話死返屋企玩啦
仲要已經成年都唔識基本禮貌 仲衰過啲小學生
第二你冇興趣 浪費人地啲quota 攪到想去個啲冇得去

最好笑有一班連登仔撐ou仔

好撚柒 唔知又話人冇去

根本係00後 on99

柒撚到冇眼睇

單春痴撚線，ironman都唔撚俾面

可能d同學好似eason係叱咤咁狀態唔好啫
俾次機會啦

ou仲多大陸學生 仲要好渣個啲

你平時上堂都大把人玩電話啦，咁係咪又要專登開個post話某某某u啲學生唔尊重個professor？
唔好瀨因為啲學生係大陸仔，單春fans話單春喺大陸都好撚紅(當然事實係好紅)，咁應該唔構成班大陸仔唔識單春呢個原因

係囉，單春下次再開班同學狀態應該會好返少少

陳奕迅自己都唔少前科啦 又抄歌
但學生又真係on9 特別拎合照出嚟個個睇到我

其實係9成香港人都係垃圾，唔關乜u乜年紀事

乜撚野叫專重呀屌你老味垃圾仔

唔好搞呢d分享會好過啦
偶像根本係飛機野捧出來
有咩好支持

eason係eq低
但人地作為香港樂壇既代表人物黎你個場做交流
你班ou狗都唔識珍惜機會問d音樂文化既野
真係垃圾

Ou9 係咁上下

上堂玩電話同去人地活動玩手機都係冇禮貌
但因為大學上堂成日玩電話 就合理件事？
人地活動唔係強逼性參加 再加上如果真係悶可以即時離場
冇走仲要留低做冇禮貌嘅野 係丟自己同學校面子
仲有人地係special guest 專登喺你間u做分享
專心聽嘉賓講野係基本禮貌啩

我自己係ou仔見到ou嘅同學咁做（唔理係本地身定內地生）都覺得羞恥，完全唔識尊重人，冇興趣就唔好去搞事啦。條7頭完全唔知jm9，淨係係度曬命，成班人撚地Eason咁我係佢我一早走左，真係佩服Eason可以留係嗰度到完場

利申：本地生，冇去到

得恆大出現係Eason ig

咁大個人都控制唔到自己情緒，點做明星呀

好彩佢仲有可能上叱咤台
好過古巨基flop到攞唔到獎show off唔到

true

舊生入嚟睇連登仔互咬

鯨魚係咪魚

Ou仔係柒，但本身單春都唔係好得幾多
兩邊都係屎，whatever啦

你無啦啦針9古sir做乜撚

點解個POST評分壓倒性正評
但comment又壓倒性屌柒ou仔

垃圾大學岀垃圾人

呢啲機會俾ou仔邊會珍惜
9成都係去打個卡

29號來City一定唔會咁咯 OU仔真係....

點解鯨大呢啲垃圾sharing都要去
大陸冇job接嘅上cctvb唱吓啲濕鳩流行經典囉

city拎飛個啲一大堆nds

錯既野你都可以講返岩

Lm單春係shitty反枱

真係
悶咪走
咁先尊重發言人
又唔係中學焗你出席
不過ou唔係u
中學level

咯你老尾

不嬲佢玩曬咖啦真係以為自己係樂壇一哥

係呀 我都搶不到飛

咯咯咯咯 吹咩

睇綜藝依d廢老先做的活動 真係香港學生

eason eq零分，多D去ou練習下

傻閪

之前佢黎我學校搞呢個活動我好想join 但太受歡迎 full哂reg唔到，屌你地班OU仔有機會同個樂壇巨星見面唔好好珍惜仲要搞串個party, 咁撚大個人連嘉賓都唔識尊重好意思話自己係大學生？唔想去就留個機會比其他人啦，你地真係咪撚抱怨人地標籤你地OU,連基本禮貌都冇點說服到人你接受緊高等教育？

擺明連考dse都唔會珍惜機會先會入ou 同佢地ou仔講珍惜機會

大學生

俾錢入去又點同冇收銀

係咁架啦
對住大陸搵真銀咪笑笑口成隻狗咁囉
對住香港人咪一副高高在上既咀臉囉
同成蟲一樣 對住外國人扮小丑 對住支國人即刻扮大哥

單春fans又扮睇唔到

呢樣真係，我係好欣賞佢，但佢上台比麥當娜打屎忽真係好柒，仲攝錢送比麥當娜

仆街聽日city嗰場又俾nds搶撚哂好撚想去睇呀屌

呢個撚係形容詞而非動詞

睇死班友都係入場打卡架啦
影幾張相tag ig
鬼聽你講野咩

叫D人同佢分享返尼D就正

spin

ou好波，理得你乜e天神天皇，做自己

落台鐘鳩你班仆街冚家剷

Me too

ou仔 連最簡單尊重都唔撚識 都好意思話自己大學生

ou仔都唔然去聽因子單la，ou 仔有樣好，你話佢廢，they don't give a shit...

上面有人po 濱崎步單嘢
佢當年事後都道哂歉咁
係咪佢當年試過唔尊重人，所以十幾年後就可以任人唔尊重？

宜家逼住你去睇嫁? 大學生咁大個人仲要跟風睇明星?

去到又要連基本尊重都唔撚識

仲好意思講咩“講野悶就玩電話” 人地講野悶你就離場啦

尊唔尊重部係ou仔，ou冇話自己係大學生，冧住hea幾年柴娃娃唔做嘢，係有D叫大學物品服務收佢地。理得你。

巧威

OU not U

其實真係好撚醜怪

利申：OU

做得好！
繼續比做飯佬作歌！
聽埋晒D閪詞！
我都玩電話啦！

反省下啦屌你老味！

其實冇心去聽點解當初要報，浪費咗個位
利申:鯨大仔

丹爺不知幾願意俾中國人撚
除埋褲俾佢地屌埋都似

OU 喎 正常啦

兩邊都ON99打和啦Super

哈哈哈哈哈你睇下你D負皮先

死啦 我啲留言負皮多過你
點算好呀😔😖？

拎U個場都好好氣氛，佢自己仲忍唔到口清唱咗幾下
可能個日佢心情好成場都好歡樂係咁笑 唔知以為隊咗草先嚟
仲講到超晒時，完場等啲學生走晒之後仲走返出嚟同我地成班工作人員影相，睇落都唔似文中講到咁憎影相啫

垃圾ou仔

其實有時覺得好好笑 衰野就係大陸仔 好野就香港人但問心呀 做呢D野係香港人有幾奇？

有咩問題 咁都嬲 咁特首次次出黎都要嬲啦

而家啲00後真係

whatever啦

哎呀好羨慕 點算好呀

玩電話嘅睇大陸綜藝節目、偷拍po上微博
睇住第二位同學用普通話同Eason講佢哋見過面
究竟仲可以點解釋佢哋唔係支那人？

利申：在場同學
真係想唔係針對佢哋，但啲劣根性真係在骨子裡

D大陸人學生真係好垃圾

遲早李健駕駛學校都可以升呢做李健駕駛大學

不知所謂 連基本尊重都冇

係咪ou有d 活動分要計 d人逼住要出席
唔鐘意聽又唔走得

公道講句其實活動未開始 禁電話有乜問題？
中間班大陸人就真係on99
作者除左一開波嬌情左少少 其他都同意

16年eason黎港大

vs.

19年eason去公大

上Ou 個Goop一睇
而家啲OU仔反而屌緊個page 揚件事出嚟
話佢影響校譽

成班垃圾 玩電話死出去啦

條友除咗最後句真可惜，仲有邊句嬌情？

老實講而家90後真係好垃圾

鯨魚都係魚
OU都係U

本身都夠衰 仲收埋咁多劣質NDS

我都想大學逼我聽Eason

不嬲都唔鍾意Eason 為人作風
好串好大牌囉
合照唔明有乜問題
講明限影幾多 咪唔會煩到自己囉

第二個同串到佢應一應
又話唔影相
咪又係影

仲有台下啲人玩手機就表示唔鍾意睇你啦咩?
有冇反省自己條片悶得滯呀?
係咪要紅館開show check 住啲人要專心先睇得?

所以我特登開post 柒事傳千里

利申：ou

你係facebook page條友?

唔係

嚴ou仔冇文化咪米然來，ou仔支那狗都download歌，你要佢哋比5元一首馬上屌鬼

認真講大撚把內地生 有著數跑🉐️快過隻狗
啲名額
唔好旨意啲蝗幫你保持形象喇 屌你老母唔喺地下大便算係咁啦

OU 真係高汁

上次eason去恒大都無野 OU仔真係

悶，其實可以走嘅。

禮貌係講緊自重、敬人同係適當嘅場合做適當嘅嘢，而唔係單單淨係話緊做緊嘅嘢唔可以阻到人咁簡單。

好支那的口氣

佢冇令表演者唔舒服嘛

Duo演唱會大家去探病又尊唔尊重觀眾

無人迫你入去聽分享架啵戇鳩

好柒

人地去分享音樂

啲人就入去講合照 追星

想當年有個OU仔開post 問自己讀OU唔覺得自己係大學生，同時又自覺被人睇唔起，點算好
其中有個comment 係叫個OU仔唔好理人覺唔覺得自己係大學生，因為讀得OU被人笑就在所難免，最緊要係自己嘅言行同埋思維似番個大學生
以前都唔明OU仔有咩咁好笑，我而家明

第2位同學係做乜鳩? 挑機

嘩你一定識好多大明星
我可唔可以幫你含

Ou係的確多啲問題學生 (懶，自我，自閉，freeride, 咩都有)
利申：讀過Poly同ou

Dllm

ou學生on99

成班00後知唔知Eason d歌有幾百聽不厭

永遠唔會過時

你支那人？咩都要霸住唔用，仲聲大夾惡話免費架

應機啦屌你老母

佢有改過咩 WHATEVER

OU同學係柒既
但係Eason本人又好尊重咩
憑咩要人尊重呀
唱歌忘詞睇歌詞
頒獎比佢又嫌拎得太多次唔尊重個獎
自己職業都唔尊重既人叫人尊重佢

咁佢又真係

睇佢個樣都係以為自己好大牌，天王巨星，在場個個都一定要好似朝聖咁聽佢講野

2010講到2019
下年十年了

知唔知乜撚嘢叫尊重 人哋expect你嚟得嘅都係想學嘢 如果你覺得悶你大可以離場 人哋講得悶等於你可以㩒電話？即係你覺得你㩒電話呢個行為係用嚟表示你嘅不滿？大佬 幾歲啊 有人迫你一定要聽呢個talk? 依家啲大學生真係垃圾 咩U都係一樣啦 唔識待人處世之道 就算有幾高學歴都冇用

好明顯係d教畜音d學生黎計學分

eason講talk唔洗計credit果d都坐爆大lecture hall啦

鯨大識撚尊重人咩

Whatever

做乜9 投票結果有殘體字

唔識比喻又學人講
縮撚返入老母個臭閪到啦

屌，其實有好多人想入去入唔到，OU又勁撚細，比個最大既Hall 都只放到250個人左石，係坐係入面啲大陸生垃圾！

利申: 利申ou生，入唔到去聽

收千幾個負皮
一定係全部都盲反你啦
你一定冇問題，有問題嘅係世界

Jupas dse 問題

講到咁撚巴閉
原來係個retaker「指」求degree offer嘅廢物
有咩資格睇唔起人

由串鳩古sir、頒獎禮hea唱、再到whatever，單丸自己平時都唔識尊重人，依家鯨大仔唔比面你又話人唔尊重你發脾氣 成班child登仔仲爭住奶單丸袋底，成件事根本狗咬狗骨

Eason好波
想知個下現場係咪尷尬到仆街

弱智撚發現

你哋見到係陳奕迅就high到幫佢打曬飛機咁
講真邊間U都有垃圾嫁啦
再講 陳奕迅我見過佢真人 態度差到喊

利申 OU垃圾 但你哋更垃圾
再利申我作為OU學生完全冇收到風佢係OU有分享會

戥ou啲本地生慘俾啲劣質nds咁搞法

無知一問 古sir發生咩事

真係on9
我當你有得同陳奕迅對話真係好撚激動喇
人地叫你問問題，你求其都諗條問題來問下啦，竟然可以答無野問

有爺生 冇～～

佢哋應該講到百年歸老
冇聽過eason嘅話可能以為佢得duo呢個演唱會

Eason勁撚好人

OU 算小nds EDU 最多nds 係EDU排隊入場都係講普通話

微博有份入場啲人係咁叫Eason學好講普通話
而唔係諗住自己學識聽廣東話

真係唔到你唔歧視班nds
見親都係咁無品
依家仲要成間學校幫你埋單

HKU場都係勁撚多nds 前後都俾佢地包圍
但好彩佢地都尚算正常

陳奕迅Facebook站站都有post
就係無第八站

連登仔講咩禮貌品德 得啖笑架姐

Ou學生質素不嬲低

垃圾

咁大個人，唔想聽咪唔好去

自己又好尊重？

尊唔尊重問題

你同班ou仔無咩分別

有無人起呢條柒頭底？

有冇諗過樓下個d都係被迫黎充人頭既staff

利申 做個人頭

普遍香港人質素

又唔係被迫去，去到又玩手機咁唔尊重

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

學上面話齋，自願性質，
做乜唔走，步姐唔比佢走呀

on9 , 又cap張圖出嚟玩抹黑
收皮啦 你蝗狗嚟架 ?

係影相條友擾騷eason先架
屌你老母抹黑撚

on9 蝗狗
狗辯一通

他朝君體也相同

黎香港讀大學聽香港歌星講粵語聽唔明返轉屌

我諗當事人點都清楚過連登仔少少既
唔洗太多，少少就夠

佢又真係on9喎
人哋活動講到明播記錄片先到eason分享
乜鳩遲2個鐘

單春？雙丸？Whatever 啦

謝霆鋒都講英文啦

OU唔係有錢就讀得咩
質素?乜野黎架

正常對條友無興趣都會咁做啦
老老實實 以前早會/爛鳩講座 校長/講師9up咪一樣大把人係台下吹水 唔尊重台上條友 因為根本無興趣